【國際線】大家對侵既形勢唔好咁老定

見到好多post話老美民意開始逆轉，自己唔係身在老美，亦未收到老美朋友有相關既信息
但成件事有樣野好關鍵，就係「有無人會割一場源自種族問題既示威」？
BLM最多人非議既地方，係成件事起因確實係因為黑人受不公平殺害
但示威過程係無差別地破壞社會，而唔係好似香港勇武咁針對中國勢力，有的放矢

你話搶超級市場、爆LV、爆埋任天堂店，大家有目共堵
問題係：有無人割？
如果無人企出黎割依場示威，咁點樣先會停？

岩岩碌ig，見到連蘇富比竟然都出左#BLM
內容完全係極左膠，無視眼前既無差別暴力
年紀較輕既手足，可能未聽過蘇富比 sotheby's
蘇富比係全球最頂尖既公開藝術品拍賣行
係真有錢人既遊樂場，講緊既有錢人係bill gates，lady gaga，狄卡比奧果個水平
當代表有錢人既商業機構都無割，試問其他人機構點割？點樣叫停成場BLM示威？

好老實，直到依刻侵係完全無任何光環可言，只能等"民意逆轉"
但要等幾耐，去到11月會唔會影到大選，真係值得深思

國際線手足要做既
首先係唔好踩得太深，因為成件有最極端既左膠，亦有最極端既左暴，掛住香港個名隨時企錯邊
第二係密切留意成個風向，盡量做更多「香港抗爭者道德高尚」既文宣，去令外國人更明白光復香港同BLM運動既差別

sothebys Black Lives Matter.

Sotheby’s has zero tolerance for racism or discrimination in any form, and we stand in solidarity with our Black colleagues, friends, clients, followers, and members of the global arts community following the events of the last several weeks in the United States. We are outraged and heartbroken over the senseless loss of life, which ultimately stems from a legacy of systemic racism and discrimination.

Furthermore, we recognize that we are at our best when we include and encourage diverse voices. One of our most important priorities is to create an even more inclusive workforce that best represents the communities we are a part of, around the world.

哦